有冇巴絲巳經收到hkcc sw hd conditional offer

有

收到 但幾時先有confirm offer

下年見